發現男友同紅顏有野，唔能夠理解佢諗法

第一次post文，希望有人幫我。

事源男友大學一直有個所謂紅顏知己，本來相安無事，直到我有一日發現男友背住我同個知己連埋知己d朋友一齊北上，兩日一夜，仲做埋情侶會做既野eg訓同一張床，著情侶t，除左冇做愛(佢講)。

攤牌嘈完後，佢話係之前我有一排對佢冷淡左，而佢又係個排經歷緊唔太開心既事，而佢知己就好關心佢，因而就發生左d咁既事。

因為一直以來男友都對我好好，大家關係都好，我亦好愛佢，所以決定俾一次機會佢。問題係，我希望佢同個知己絕交，否則我真係接受唔倒佢地仲有任何關聯。 但男友話對方係佢大學唯一知心既朋友，不能絕。

呢個死結到底要點解決。。。

聽講偷食呢家野基本上只有0 同無數次

咁撚蠢

無做愛？
插到啪啪聲
屌到閪水長流
中出到精液倒流
騎馬騎到嗯嗯大叫
你信無做愛
訓埋同一張床唔做愛？？

暫時分手 你話想重新認識大家 你話需要冷靜下 再觀察下佢同紅顏係唔係有路，定繼續愛你。

無做愛係得你先會信

我想俾機會，一次，一次就夠。

同床情侶衫都冇做愛

男友有冇話: 大家唔好笑，我係真心既

因為有其他同行朋友，不過唔同房。

咁祝你呢世人淨係後悔過呢一次就夠

蠢過隻豬

其實我重點只係想focus係，到底我叫佢絕交有冇問題。

原來真係有人蠢過豬

唉，緊係冇啦

飛左佢啦好冇？對自己好d

做埋情侶會做既野 都仲想俾機會
尊重你既決定 如果你真係好唔想分手既未搏一鋪囉
同佢講一係同個女仔絕交 一係分手
如果佢話分手 你自己知咩事
btw 就算當佢選擇絕交
你真心sure佢之後唔會靜靜雞搵番個女仔？

佢已經聽我講block曬d contact。但話仲係當對方朋友。

唔會叫佢地絕交
會直接分手
咁既男人都要
樓豬肥婆ipad樣衰得濟無人要？
同床都接受到
同房都唔得啦 孤男寡女

年中連登唔少呢啲case都係bad ending。試過一次過關就會有2，3，4，5次。祝你係萬中無一嗰批

呢個世界好多聯絡途徑既
block contact代表到d咩

只有0同n點會得一次

佢地個關係開始左半個月內就俾我發現左了。 而男友話其實係我發現之前既幾日佢地已經覺得做錯左斷左錯誤既關係。

所以成件事既發展好快。

分手啦

能成為密友大概總帶著愛

咪on9啦

佢做初一你做15
我幫你

Btw，醜女我無興趣

同床唔扑野？你男朋友係咪gay架？

唔好咁傻啦，趁後生早走早著

點解唔可以係 錯過一次，明白咩先係最重要，盡力唔再錯?

直覺講比土知佢係豬閪

情侶T，同床，然後無做愛
你不如叫我信d黑警無開鎗，係粒子彈自己飛出黎

信唔信你地一分手，佢地就會即刻一齊？

你先係第3者

點樣知道同床 條仔自爆？

發現前幾日「佢地」已經覺得做錯
但「佢地」傾完之後都著情侶衫 訓同一張床喎
你愛佢 我明白 但有時候錯一次 無即時改既
自己要醒水啦
同埋 佢block contact之後都話當對方朋友
明顯之後會用其他方法搵番對方啦/對方都會搵佢
唔係你信唔信男友既問題
你男友唔做 條女都唔會停
因為留意番 你男友向你解釋既時候 講既係「佢地」

可能覺得壞極有個譜

對

我地一齊幾年了

分手啦傻hi

你男友根本唔覺得自己錯

咁易明白就唔會咁多情歌/悲劇

有啲女人真係好搞笑，以為自己係女主角可以改變到個男人，你估浪子回頭咁撚易啊？最後受傷都係自己。男女都係，一次不忠百次不用。

頭盔：祝你男友係萬中無一好仔，只係唔小心做錯事。

樓主 我朋友 2男1女（女仔係人地女友）
一齊玩好多年 今年plan去旅行
果2個男仔一聽到要同女仔同房 佢地即刻話唔去
話對方男朋友會唔鐘意 衍生好多問題
為對方感情著想 呢啲先叫朋友

蠢西

比你發現左梗係咁講
唔比你發現到就會一直落去
下次就唔會比你發現到

哲學問題：大家無著暢算唔算情侶衫

我"佢地"字眼係我自己用既字眼，唔係男友用。

時間順序係: 番左一次大陸，再同我相處一排後，男方覺得錯誤，女方都覺得唔好繼續，然後我再發現。

幾個又唔同
孤男寡女就唔得囉
當然最好幾個都唔好啦

冇做愛。。。

剩係約人返大陸玩一項我就想分手

紅顏知己 姐係sp囉

放手咪唔使理個死結囉

除左冇做愛
即係做左喎

冇做愛應該係除左做愛？

冇做愛，但係有將條撚放入去知己個閪

樓豬正蠢閪

冇問題然後最後結局就係嘈交分手之後條仔同紅顏一齊

容許呃9自己一次？
你注定做肉便器，倒不如大方接受仲瀟灑

你條仔就好啦
可以成日換女中出

因為我真係真心愛一個人，我已經原諒左佢之前做既事，唔想再諗佢同佢自己到底有做d咩冇做d咩。

我只係想當粉筆咁抹走佢，所以，我想知道，男友同曾經曖昧出軌既知己，堅決斷絕一切關係，係咪唯一解決方法，同埋我係咪一定要堅持係呢個位唔退讓。

係

我有位朋友老婆都知佢本人會叫雞
所以大家相安無事

你呢d女人先正 又撚無腦 又易呃
轉個頭又可以再同紅顏去開房
屌到噴曬水
你仲係到 我會比一次機會佢架 我信佢架

你愛佢就包容佢一切啦
點解佢有個紅顏知己都要你管？
點解你要咁霸道要斷絕一切關係？
你都識講你原諒咗啦
你唔比佢地以後淨係純友誼交往？
你愛佢點解唔包容佢嘅知己？
你覺唔覺得你好自相矛盾？

唔絕得姐係會聯絡，會聯絡姐係會約炮，算啦現實d

未傻啦
比返尊嚴自己
人地條女都笑鳩你

我過唔倒自己個關

On99
既然你話當粉筆咁抹走
你理得佢有冇知己啫
反正你咁愛佢 佢做乜你都會再次原諒佢嫁啦
一次不忠 百次不用呀

多謝你地既回覆。我有自己底線，多謝你地幫我confirm呢個底線。

你同條仔點識

追左咁耐發現應該樓豬好愛男朋友
男朋友都好識利用樓豬嘅愛
所以話 賤男比多一次機會都嫌多
分享個故事
我有朋友條ex都係咁
訓埋同一間床又傾計傾好密
條仔一直氹佢話好朋友
最後嘈交先發現係出軌

樓主諗清楚

點解咁堅持要比一次機會？
個處比左佢？
問題係今次之後佢一定更小心，唔比你發現

因為我覺得人人都會犯錯，而我知道左件事後依然愛佢，所以就俾原諒一次。但我有底線，唔想自己再受傷，所以應承自己唔會有下次。

你男朋友同個女仔有冇其他性接觸？

只可以講句 你要做裝睡的人就繼續做啦 辛苦既係你自己

同啲人話去141搵隻雞齋傾計無做愛一樣

除左冇做愛 笑左

冇。 佢地一直係同學，除左係學校相處以外冇單獨出過街。

嘩，你男友醒喎，揀個蠢女友係好事

係我用詞唔好，令大家錯左focus。 我唔想focus係呢樣野到。 同床對我黎講有做同冇做，個分別唔大，一樣係令人心痛。

佢中意條女
就算你阻止到佢見條女
都唔會阻止到佢中意佢

一直係學校相處冇單獨出過去 跟住一跳就一齊北上仲要同床?
有冇跳得咁快 講我都唔信

究竟樓豬最後會分手定繼續呢
正皮 分手
負皮 繼續

係學校食飯附近食飯叫唔叫單獨

樓豬呢d 最叻自圓其說 自己呃自己
其實就係唔想面對條仔偷食
不斷呃自己

*係學校附近單獨食飯，or同其他學校朋友一齊出去食。

精景

佢一開始背住你同個紅顏北上已經身有屎啦
仲要bk房果陣已經有部署一齊訓
佢係咪真係純粹當佢朋友自己諗
同埋以後佢只會玩得更小心，唔比你發現
如果你平時同佢有性行為，我建議你呢排唔好做住

你試諗下⋯
該位紅顏如此重要
即使將來你男朋友絕對唔會再做錯事
但佢心入面有另一位永遠既第一位
你甘心咩？
啲人成日講「我同你呀媽跌落水要救邊個」

不如你問下自己「我同果位紅顏跌落水 男朋友會救邊個」？

結論：你呢個要求好合理。 做普通朋友可以，做到紅顏/藍顏就接受唔到喇。

同床冇扑野真係得你咁on9先信
睇你遲早比人飛或者比你搵到偷食證據
到時你返黎睇返呢個post你就會覺得自己依家嘅所謂「愛的理論」好好笑

唔應該叫佢絕交啦
應該繼續三人行先好

朋友姐，你諗多左

出左你都唔知啦
話同啲兄弟出街，或者話有其他朋友在場咪得

多謝你意見。冇錯，佢本場話係即日來回。後來因為太夜所以就留左係個邊，但原來個plan本身就係兩日一夜。

咁如果佢話 唔絕交，但由紅顏變做普通朋友咁點

愛情冇左信任就咩都唔係

佢話你就信？
林鄭講暫緩我地都唔信啦

記住唔好同佢扑呀
都唔知佢同條女有冇用套

我就係上網睇話 男人同女人唔同，男人同ex做番朋友既可能性係比女人多。

大巴大巴打落個豬閪個腦到
但諗得明你講既嘢就唔使開個post嚟俾人屌啦

我都唔撚明
唔會聽人意見 何必問
最憎呢種人 問問題係因為想得到心目中想聽既答案
人地唔答佢想聽既嘢就唔理
既然要堅持己見 就由一開始就唔使問

池美麗

笑死 呢種蠢女人 比人呃多幾次就岩
唔好出黎獻世啦 唔好害人 求你了
見到你同其他巴絲既討論就知你抵死
以一個男人既角度同你講
真係只有0同N次

因為留個機會做sp呀嘛

呢啲人真係最撚煩
又要問又要唔聽人意見
都唔知問黎做乜

先唔講有冇做愛
同床瞓情侶T已經不能接受
紅咩顏 根本當你依個女朋友冇到
分手啦

我信蓋棉被純聊天係真

不過係事後

我知道你地嬲，我都嬲，但我愛佢，想俾大家一次機會。 我地之間會冷靜一星期，希望可以諗清楚大家想要一個點既愛情。之後我會問多一次絕唔絕交。

我唔會俾自己再一次受傷

點解得0同N

有做愛

因為樓主等緊一個巴絲覆佢「我男/女友出過軌 但佢最愛我 所以從此佢變得專一」既成功例子去support佢既FF
佢而家完全係FF緊佢可以改變條仔
笑咗 唔係無機會 但由佢條仔表明唔想斬檻想繼續做朋友就知佢會背住樓主繼續同紅顏見面

賤男會變 但以上形勢嚟講 佢近期都唔會變 只會搵到更多大話

唔好傻啦，如果佢你愛你，珍惜你，根本唔會做啲咁嘅事。唔洗比機會架啦，一次不忠，百次不用，個重點唔係你愛唔愛佢，而係佢唔愛你呀佢唔愛你，就算同咗呢個絕交，將來都會仲有無限個，你防唔到架啦，唔好傻啦要狠心呀

咁不如一野chok埋出黎仲好 好過你而家知一半估一半

我已經知道曬呀

佢普通朋友既定義係邊？
我地都可以為一個普通朋友做好多野
佢話做咩朋友都好（乜野朋友 都係個名嚟啫）

好簡單 劇情都大把
你無錢搭車要男朋友救你
紅顏又咁岩病左要人帶佢睇醫生

你覺得你男朋友會幫邊個？
問清楚你自己個心

就算你男朋友真係話做「普通朋友」
果個女仔有咩居心你又知唔知？

請你男朋友好好「尊重愛情」
否則都係唔好浪費你自己時間啦傻妹

事後chat

唔好會錯意 我不嬲都對住蠢人易炆啲
你要接受佢 就接受到底
唔好又要接受但又期望人地為自己改變
要變就改變自己

你要留係呢個男人身邊 就唔好改變佢忠誠度 因為變唔變 唔係你逼到
但你可以提高自己接受程度 同自己講「佢識返屋企就得啦」咁你就會得到幸福

下次只會出軌出得更小心 唔知咪唔會受傷害

你又唔係幫佢生幾件細既，走唔到果d中年師奶（其實都走到，係辛苦d姐)

你咁後生，搵過個真心愛你，尊重你，會自重既男性，真係咁難咩？

點解1+1=2既？點解太陽由東方升起既？

明知故問無人幫到你

cant agree more

多謝你。作為女仔，我係感覺到個女仔有居心。但我可以點。男友信佢冇，信佢覺得大家做錯左，重新做番純正好朋友。

疑人勿用
用人勿疑

可能係hall 都日扑夜扑了

係學生時期認識，會覺得特別珍貴

無做愛呀 扑野咋麻

話比你聽無插到
不過女既幫佢含 男既幫佢奶 渣下個D級大波波都咪話唔正

你同你男朋友簡直天生一對
請你地千析唔好分手
唔好出黎禍害人間

難怪呢個世界咁多賤男
原來真係有女人會比人背叛完仲死攬唔放

根本有冇做愛唔係重點 個重點係有冇尊重你
有女友仲做埋d咁既野 佢個心將你放咩位 心照啦

同埋而家係你條仔話改咋wo 個知己冇發表過意見 可能佢冇諗住改 撩多兩撩 大家又北上同床架喇wo

你對人冷淡又唔關心人，人地搵過個喇 你又怪人?

冇問題 你咁撚蠢 反正絕唔絕交最後結局你條仔都係同個紅顏一齊

你都識講男友信佢
咁無啦 你男友個心已經去左佢度
但係 呢個時候如果你地分手 個女仔就贏左

所以 如果你有本事 就同男朋友死都唔分手 但唔俾扑 亦要求男朋友唔可以同啲女仔朋友再見面
如果你成功了 恭喜你 代表你男朋友真心知錯

否則⋯⋯麻煩你飛條仔時大巴車落去

重點係 你點知係咪真係絕左？

重點係 你估你條仔成世人淨係會對一條女起痰出軌？

重點係 以後佢再同其他女fd去旅行 你會唔諗佢地有冇扑野？

重點係佢地有無做過愛？

好啦 當有做過愛
咁個重點係有無帶套？

好啦 竟然套都唔帶 你男朋友識玩
咁個重點係個紅顏攬唔攬交 有冇性病

飛左佢啦，佢地都唔知扑左幾多次啦

你條仔最冇居心啦 實係比條女呃佢先上床一齊訓啦 扑野都係因為條女除佢褲夾硬騎上去

你條仔最撚無辜最天真 建議你同佢報警話比條女老強左

你都on9 呢個世界無紅顏 只有有feel食唔到/唔食住

同得床無做愛真係你先會信
基本上訓得埋一齊條仔聞到條女D體味鳩到硬啦
之後愈訓愈埋條J磨下頂下條女之後自然就想摷
摷緊無反抗就即刻咀埋去打車輪開波啦
除非條女欣宜咁款啫

不過有你呢d咁傻咁天真既女朋友係到
男人偷食先無難度
話唔定屎眼都玩埋無同你講咋

如果我男朋友係咁 我接受唔到

知己係咪唔靚？

即係啲同行朋友知道哂佢地有路都唔阻止就知咩料

無問題 拍拖依啲野將心比己啫

我覺得樓主比多一次機會無問題呀
但記得一定要應承自己係最後一次
但如果男朋友唔肯同紅讀絕交既話
飛撚左佢啦 屌
如果佢真係覺得有對你唔住
會唔肯為你放落一個人咩？
如果係真心朋友都會自己自動閃人
廢事破壞人感情啦
唔肯走就知咩料啦

利申試過
曾經最交心既知己個伴侶誤會我地有野
我從此消失呀
係覺得可惜呀無左一個知己 但真心想佢幸福
就會知自己要做咩

下個會更好 放過自己啦絲打

有咩用...block完可以再unblock啫 無係你面前做啫

好想要你呢d女朋友
出面有幾多紅顏/sp都無問題

睇你覆佐咁多，你都係想有人支持你比個機會條仔姐，我地野就講佐啦，但個心結係你自己度，你都係自己慢慢諗掂佢啦我地幫你唔到

師父教落 出得嚟玩 除非斷到正一正 捉姦在床 如果唔係 真係蛇咬都唔認 認咗就冇得掹

哂氣啦...樓主依一刻心意已決。
上面有巴打都講咗出軌只有零次同 N 次，樓主自己好自為之。

除咗無做愛之外，姐係摷咀其他野都做哂啦

樓主天生犯賤

實有方法

飛左佢，放過自己啦

算啦，曾經擁有就算。
呢d人過幾年就唔會諗返起佢

珍個頭
出去識多d仔就唔會咁諗
學生時期都會識到pk

你唔介意你男友條J曾經沾滿第二條女既西水再插你咪繼續一齊囉

笑死我

我係你男朋友就會同佢絕交啦
因為已經有一個好好的女朋友

我認真同你講，一次不忠，百次不用，
我之前個女朋友，
佢成日都偷偷地同啲男仔
自己去飲酒 而係無同我講

我成日忍讓佢， 當冇事發生 成日畀機會佢

佢又曾經搵過個ex，上過佢屋企

最後畀我知道 我又原諒佢
上個月發現佢同其他男仔曖昧
所以想講 一次不忠百次不用

畀你發現咗一次
只會令佢更加小心 令佢唔畀你知

同埋 佢係擺明係偷食 講乜都冇用
仲話可以繼續同個女仔做朋友
其實都唔使講咩

老實說 理性諗 你自己都會明

但我明白你 因為我都好似你咁
以對方為中心去思想 而冇諗到自己

對方好明顯就係以自己做中心
唔理其他人，姐係你

好明顯你已經縱壞咗佢，我唔會諗你感受

我估你心裏面應該諗緊
自己講唔出分手 希望對方講先 佢講就好

我頂 你講得好L岩 正是我心聲 真正既知己一定係要為朋友著想。

點解d人要咁做。 點解已經相處得好好都唔知足。

其實我有咩事都好遷就個女朋友
有咩事都畀佢做 其實如果佢做錯事
佢氹我幾氹 我就會當冇事發生
叫佢下次唔好就完

其實呢方面幾廢

但其實都有發生再發生呢啲事
其實我有同同事傾呢件事
我啲朋友個個叫我分手
但我真係會以佢為中心
咩都好遷就佢
朋友都會話係我縱壞咗佢
縱到佢唔會理我嘅感受
因為知我唔會say no 氹幾氹有冇事
其實最後 搞到分手我都有責任
因為佢都有幾明顯同人曖昧嘅行為
但我冇及時制止佢同人哋曖昧
因為我覺得 愛情就係講個信字
一齊得就係要信任對方
但點知最後……

小姐呀
唔會架
n個過來人都表示後悔冇分手
但當時人永遠都覺得可以俾一次機會

冇咁撚多界定架 醒啦好嘛？

淨係約去 都已經分⼃⼃⼁⼁

我今次原諒係因為兩年幾來一直相處好好，大家都同對方家長相處過好多次，而假如我冇發現呢件事，我會覺得既生活好幸福。

一次已經好痛，我無法俾自己一而再去受傷。到時候愛只會變成恨。

但反轉如果係我一時做錯左，我覺得自己有定力唔會再做錯。

嗱老老實實 依個就係我自己覺得炸

如果你覺得自己有可能做錯
其實已經唔係好得 要即刻調返岩

講下我自己既小小諗法
我一拍拖
我條線就一定要set得好死
唔可以畀自己有機做錯
呢個世界太多引誘
其實出軌真係可以好簡單
因為每段感情一定會有寂寞嘅時候
男女邊一方都係咁
一定會有時間係其中一邊會好忙
另一面定會有寂寞嘅時間

唔理對方條件好唔好
一有其他人喺呢個時間 埋手 關心 引佢
只要條底線鬆一鬆 唔夠實 畀人入一入
就可以去到曖昧 係好易

如果唔係 點解會有咁多小三出現
就係啲人 條線set得唔好
畀機會人哋同佢 有更深入嘅交流
慢慢後退畀人入佢個心度
咁咪有曖昧出現囉

曖昧唔係單方面既問題 係雙方都有責任

不過我係慶幸 今次我 早發現呢件事
早嘅原因係因為 結婚前就發生啲咁嘅事

因為而家一遇到啲寂寞時間
就發生啲咁嘅事
好難想像我結婚之後會點
我係向好嗰邊諗 好彩佢早啲出軌

我男朋友都話同ex訓埋同一張床但無扑過
當我on9

推

屌你都嘥氣，你自己都決定左原諒佢，
上黎問都係想多個人認同你啫，
咪咁傻啦

多謝你咁回覆得咁有心 你講既野亦係我諗既野，下次見佢見面我會好好守住最後既底線問清楚佢到底有冇決心，希望一個星期後可以上黎講番結果。

最後，你既價值觀好好，希望你可以堅持落去搵到一個更好的人。

紅你老母顏佢個臭閪知己呀，
男女撚有純友誼

我只係想知我叫佢同大學唯一既知心友絕交會唔會過份左。 友誼同愛情，都係珍貴的。 只不過我心底覺得，佢地做左呢d事其實番唔去以前既友誼。所以想問問大家男女係咪有唔同。

咁你點做

低能妹，你原諒佢第一次點會有第2345次架
過來人

咁你原諒左幾次先醒

攤牌嘈完後，佢話係之前我有一排對佢冷淡左，而佢又係個排經歷緊唔太開心既事，而佢知己就好關心佢，因而就發生左d咁既事。

大哂？

2次第3次898

Agger
跟住再推進防線
下次2個人單獨去旅行

咁都好 可以抽倒身。 一齊左幾耐？

一次不忠百次不用。
比我一定分手，原諒得一次，一定再有下次，佢今次出得軌，即係對你愛極有限。

咁佢都話之後同紅顏係普通朋友
唔斷絕關係你點解唔信佢

因為我知冇可能。 除非絕交，否則普通朋友再變知己太簡單。

首先 我係相信男女之間係有純友誼
但我係接受唔到可以兩個去旅行
過曬火 呢啲真係唔值得畀機會
重點係 佢仲可以同你講
話唔可以冇咗佢呢個朋友
好明顯 下次佢哋再出去玩
你係會唔知道

知你難做
所以純粹企喺你嘅立場諗
理性上知自己唔應該畀機會
但係感情上你好想俾
係未？

如果係
我希望你可以 加小小理性落你既感性到
set你條底線
唔好俾佢同嗰個女仔聯絡
因為你要知道佢哋唔係普通食飯咁簡單
佢哋係去旅行 瞓埋一張床
千祈唔好畀佢氹兩氹就心軟
呢個係一個好嚴重嘅出軌行為
好容易有第二次

兄弟爬山各自努力

你自己小心

最後
我都要努力 搵緊價值觀同我一樣嘅人
但其實好難

傻啦，佢地個關係只會變得更好

2年幾

same as me. 仲要岩岩畢業就發生d咁既野。

肛交算啦

真，原諒1次 就有23456789次
我3次先肯醒 重要係佢畀帽我戴先醒

醒完對方有冇挽留 定都自知自己衰放過你。

信任係一樣好脆弱嘅野
一但破壞左 係好難重新建立
你心中永遠會有一條刺
係永遠

我係街一見倒同個女人有差唔多特徵既人於就會諗起件事。

咁你姐係唔信佢會改過啦
唔見唔聯絡唔代表佢已經改過
只係無機會咁做姐
當有另一個人 咪一樣

有聯絡但係堅持唔超越防線先係真正改過

其實咁樣大家都辛苦

其實佢幾醒 佢知我心好軟
佢知道每一次佢做錯事
氹兩氹我就冇事

但今次佢係畀帽我戴先分手
佢而家有人錫 所以唔需要我了

你咁姐係叫我唔好要佢地絕交 再盡情投入信一次？ 但問題係我知個女人有問題。佢所做既野根本唔係一個真正知己會做既野。 知己係會明白保持距離呢個咁簡單既道理。

其實佢要改過
自然自己會同對方唔來往
使乜你叫？

唔改過既
你叫又有咩意思？

你都已經表達左你唔鐘意佢地來往
已經無野可以做

笑咗

會唔會改contact名咋

我明白了。 謝謝你

佢話無做愛更加要分
第一 如果有做 佢當你白痴 以後繼續呃你
第二 真係無做 佢一定心理變態 極度危險

但女方係又瘦又a又矮好似個妹妹咁既人

同個女仔係點有咩關係

有呀 有日我突然話要check 然後發現依然係封鎖黑名單到，但個名就改左個假既。 佢話只係唔想完全lost contact，keep番個電話no.。

所以佢話冇做 我覺得有可能。 當係同個妹同床訓。

您地之間發生左咁大件事，佢仲唔做啲野補救？仲要繼續同條女做frd? 即係佢根本無諗過斬纜黎修補你同佢既關係
佢平時對你好又如何，佢對任何人都可以好好但唔代表佢有交個心出黎對你
好肯定佢好快有下次，唔好再浪費時間係呢條友身上快啲走啦

你根本唔係黎求意見 你係黎搵認同感
搵人認同你嗰種清高 為愛可以犧牲好多嘢嘅嗰價值觀

冇人話唔可以為愛犧牲 但都要睇嗰個人值唔值得架 大佬呀 佢而家同另一條女同床共枕呀 身體冇出軌 心理都出晒軌啦

試下調返轉頭你同一個男性好友一齊訓 然後你同你男朋友講 「我地冇扑野呀」你估佢頂唔頂得到? 你男朋友根本就係自私 冇理過你感受

之後就算佢為左你同個紅顏絕交
佢唔會開心 你地嘅關係只會越黎越差
到最後都係會分手 因為你迫緊佢做啲佢唔想做嘅野

而條友咁仆街同條女同床都得 你仲要忍佢 唔該你醒下啦 呢度啲巴絲打比嘅都係良心建議 屌你唔代表係對你唔好呀

完全經歷過
最後話斷聯絡 都一直無斷 偷偷聯絡 又俾我發現
又信佢地唔到 不停嗌交
最後都係分手
其實你唔會信得返佢
始終有條刺

第二點 孌童

算啦 你根本就唔係黎問人意見
你淨係接納認同你嘅意見 其他唔啱聽你又當耳邊風
同政府無分別

有閪就屌得架啦
再唔係, 有手有口,.想含/打飛機容乜易
兩個成年男女訓埋同一張床, 手手腳腳掂黎掂去, 左攬右攬好易撻著
男仔訓訓下又會扯, 唔覺得又比佢掂到, 點會忍到

咪係lo可能佢男友同個紅顏已經曖昧到同行朋友以為佢地係一pair

佢意思係指你 係呢黎3角關係中，係一個多餘既人
會咁講係因為你男朋友對你既感情已轉移到個8婆身上，佢地互相有好感又做埋情侶會做既野，而你呢...？只淨下一個 「女朋友」既銜頭

Me too
升大學同出社會做野，高危時刻

早日抽身la

咁無啦啦做乜要改假
係咪嚟搵你就del record & block，平時就聯絡

所以其實自己辛苦
自己忍唔住你提出分手
又或者佢又俾你捉多次
預期之後一直疑神疑鬼
不如放過自己
過來人分享

同床真係可以唔做愛既，唔係次次都賓周諗嘢，有時做左怕無左個朋友，又怕會比個女既遲啲揚開哂臭朵，又會怕對唔住女友，雖然同女性朋友一齊去旅行同房同床都對唔住，但有啲人真係覺得同朋友去旅行有咩問題，唔會考慮有另一半要避忌下，真係有呢啲人

反而覺得樓主唔好先入為主覺得同床一定有做愛先

你想比機會佢就唔好開post啦
呢d仆街仔唔分手遲早痛多幾次
你願諒佢以後又嘈交佢又去揾果個紅顏然後佢地又北上然後又做愛然後你又發現 跟住無限loop 你自己諗

小弟岩岩經歷另一半出軌
好明白樓主想「畀一次機會」既心態

冷靜啲諗清楚

你好愛佢，我明
但佢唔愛你吖嘛
早走早着啦

一係你接受佢一腳踏兩船，
一係分手，就係咁簡單

有同行朋友都要一男一女同一間房訓同一張床自己諗

認真我都試過同個暗戀我既女餘同床訓過2次 仲攬住訓

不過冇搞到，我算唔算仆街中既清泉

你又會信嘅
佢兩個一定瘋狂恥笑緊你
樓主正戇鳩

語言偽術既野

識左咁耐 佢第一次係我面前喊得好勁

另外兩位朋友都係一男一女。。。都係一間房。我都唔知點解可以有d咁既事發生。

你無條件搵過第個？定你唔係讀u?

所以你覺得佢唔會再犯？
唔好天真啦
趁仲後生，走啦

唔講由止可,一講冚家剷

我有私下搵過個女 叫佢保持距離，因為我發現佢之前r我男友單獨夜晚去行街

個女人當時回左好長一篇野，話佢地只係好朋友，亦無意影響我同男友之間既關係，另外佢本身有一個long d 男友。

所以我信左。然後就發生左北上一事。

我有時都覺。

我有。 grad了岩岩。 問題係我地有太多回憶，而且相處一直好好，我已經當佢他想一輩子既人。

一世人流流長，我覺得所有人都會有所謂犯錯既一刻。諗番佢過去做既野，佢係值得我俾一次機會。

每一pair都曾經將彼此視為終身伴侶 但當是但一個變咗 你再係埋個頭落去 受傷害既只會係你自己

擺明一早諗定分兩間房
各有各玩

根本無放你在眼內，咁都忍到，咁你唔好放條仔出黎害人

呢d女真係。。。
你揾埋條女個long d男友講 睇下會點 話唔定對方都唔知

講真幾fd都好都要識避忌啦
應該愈fd愈唔洗人提先啱添啦
點會明知自己個fd有女友仲要痴上去
一係下次佢地出街叫你男友帶埋你 認識下大家囉

你咁講得呢個話題都唔駛討論啦，
祝你好運

訓埋一張床唔做愛， 自己諗

絲打 我前度都係咁
對姦夫淫婦一齊去旅行 仲拖埋手、著情侶嘅衫、有情侶手鍊
比我發現之後同我講乜都冇做過
分手之後一個星期都冇 對姦夫淫婦就已經一齊左
條友話冇出軌架人地係分手之後先一齊嘅
絲打咪撚ff啦 d男人好撚蠱惑嘅
利申 我愛現任

唔會斷架 信我啦
利申 我個ex有紅顏知己

有一次就會有下一次 我個ex夠話斷左
分手後一個星期 兩個人就已經一齊左 佢地嘅朋友都有公開祝福佢地
唔好以為自己已經乜都知曬 其實人地有好多嘢暪住你

擺明預定一pair pair啦

因為出完一次軌 發現根本冇後果 我講乜你就信乜 蠢撚到咁 所以下次可以繼續happy了
唔使驚條女知wor 反正都唔會有事啦
玩多幾個月悶左又可以換新女 正

block又唔block曬 擺明想暗中聯絡

原諒佢啦 每個人都試過做錯事
唔好再有下次就得了

你都係想聽呢啲答案姐

樓主 要醒啦 其實答案已經好明顯

樓主 作為過來人 恭喜你走左同我一樣嘅路啊
拍左幾多年拖都冇用 一樣會照出軌
你比人玩多幾次 玩厭你就自然會分手啦～

唔好恨 因為肯定會有下次
作為過來人想同你講 咪撚咁多ff 出得一次軌就肯定會有下次
你個故事兩年前發生係我身上嘅事一模一樣 一樣係去旅行過夜同房冇做愛著情侶衫影相sweet sweet但係又只係「朋友」
分手一個星期都冇就即刻一齊左
下次出軌嘅時候你男朋友肯定會更加小心 唔會比你發現嘅
玩厭你就自然會分手啦～
希望樓主真係唔好咁多ff 唔想有更多女仔行返同我一樣嘅路
ps. 抑鬱症都幾撚麻煩

因為以你嘅個性根本唔會出軌 唔會出軌你又點會明人地班慣犯諗乜？

就算你男朋友同你講一定唔會有下次
但係都係會繼續發生 因為當時講嘅的確係真心話 然而人總會繼續犯錯 而且發現犯錯之後又冇乜後果
肯定有下次 不過你未必知遮
感情呢家野肯定要自己經歷過先信 樓主到時有咩唔開心可以上黎講下 畢竟我都係過來人

佢哋最叻屌返受害者...同班警犬一撚樣

你肯定會搵到架

哇屌同我發生過嘅事完全一模一樣

唔係丫fa

謝謝你 好人有好報

係啊屌佢老母
係連登睇住一個又一個悲慘嘅出軌小故事 呢個同我發生過嘅完全一撚樣所以睇到好撚嬲 但係睇得出樓主唔會同條仔分手（不過當年嘅我都係咁撚樣 所以咪戴左半年幾帽）
綠帽唔怕戴 最緊要識除
然而唔排除樓主鍾意戴綠帽

係啊完全吻合

揮手區

我個未婚夫仲湊埋人個仔去玩
佢個知己係初戀 婚都結左 仔又先埋

呢d野早d發現都係好 唔分手唔緊要 記得一定要有個戒心 慢慢遠離一下你男朋友先
唔係勸分 睇到呢度已經知樓主唔會願意分手
但係想勸你比返少少戒心 起碼觀察多半年先
因為呢次之後佢地嘅交往都會更加小心
例如你男朋友可能多左個打機嘅隊友/開多左張sim卡whatsapp用
樓主自己都唔好再放太多感情落去 好容易受傷嘅 睇得出你應該幾好呃
你男朋友講嘅嘢（關於條八婆嘅嘢）唔使信太多 聽左就算了 畢竟好大機會都係假嘅
比心機讀書/返工先啦 唔好諗咁多啦 反正短時間內你都唔會分手嘅
不過對住你男朋友就要有返d保留空間 等條友放下戒心之後 可能你會發現更多嘢...
最後
綠帽唔怕戴 最緊要識除

重點其實已經唔係有冇做過
因為可以話係100%有
樓豬一黎係想呃自己
二黎係真心好愛條仔
覺得就算真係有,都想呃自己比次機會佢

不過咁講
樓豬呢個情況唔講理性,就講愛
條友其實就係擺明心入面愛果條女多過你
同你拆到分手位佢都放唔低
但你又唔係愛佢愛到接受佢一切啵
你又要心入面有條刺

簡單D咁講啦,你要繼續同佢一齊
就預咗準備做二號~十六號愛人
咁你仲係咪要咁傻豬豬?

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

樓主 我明白你好愛你男朋友
想相信佢唔會再藕斷絲連
但分享一個經歷 我某個ex個時都有個異性好友
玩到好埋 我唔開心 同佢講個陣佢仲幫住個朋友
話我誤會人 然後佢都好似好刻意咁疏遠個朋友
搞到我地分手後 我好內疚搞到佢無咗個朋友
但多年後聽返黎 發現原來當年佢地無斷過
唔好咁傻以為大方原諒會無事
由佢同個紅顏曖昧個刻開始
其實佢就揀咗 真係愛你的話
只要想像下你知道後有幾唔開心就心痛 點做得出？
唔想你好似我咁傻女

絲打我都係比ex咬返轉頭話我誤會人但其實當時果兩個已經成日一齊玩一齊有傾有講 反而我先似第三者
然後分手一個禮拜 佢地即刻係埋左一齊

好感謝就算係陌生人你都同我分享咁多，我明白有d野發生左就係發生左，改變唔倒過去，唯有對現在抱有希望。

全心投入，就算失望，不能絕望。
但係睇多咁多巴絲既留言後，我發現上面呢句後面要加多一句，就係要用係對的事/人上面。

當下次見面再問佢既時候，我會更加理性去聽佢既回答。

我也是IT狗呀，狗特別忠心 俾我問多佢一次啦下次。

對住你鍾意嘅人其實都幾難理性咁去聆聽 畢竟呢件事肯定對你打擊都幾大 而且如果佢本身有意瞞住你 你都好難知得到
所以都係對你男朋友有返少少保留空間好d 到時候起碼唔會傷得太緊要...
我當時發生嘅事情基本上同你完完全全一樣 而且見你男朋友寧願傷害自己女朋友都唔願意同一個異性keep返應有嘅距離
一係0次 一係n次

其實真心愛一個人先會連另一半岀軌都可以原諒
所以我明樓主諗乜
支持

佢地同一間學校。遲下畢業禮點都會見倒。

想問你，覺得點為之愛一個人？

嘩 間接答左我下面個問題。 一問完就見倒呢個comment

點解你咁撚蠢

咁樣一定唔可以原諒，一次不忠百次不用

我愛我現任 唔會做任何有機會傷害到佢嘅事 因為對方就係我日後要一齊成家立室嘅人

好sweet呀 是對的終於會碰到

冷靜期繼續同紅顏上床
你就自己慢慢冷靜下

其實當佢企係人地個邊
而唔諗下有咩原因令你咁講對方個時
你就知道 其實你根本唔係啲咩
但慶幸佢令我學識要愛自己

兩男兩女去旅行
唔係同性一間房
而係一男一女同房
就算全部人單身都知閂埋房門發生咩事
你咁都信冇扑野

屌ex就係咁 冷靜期同條女出去開房
當時仲細個 信曬條仆街講嘅斷左聯繫

有問題

因為會諗
係咪有咩原因先會導致佢岀軌
係咪自己忽略左佢既1d暗示？
所有野都有原因
好少人係天生想做壞事

經歷緊相似嘅嘢，知道要分又唔想分，望住張九月出發嘅機票好心酸......

Btw,樓豬最後結果係點

屌， 我信你男朋友，同床一定無做愛.

雖然100個入面有200都砌左先講。
佢一定喺例外既

係發生咩事？你發現左d野但未同對方講出黎？

結果係再去相信對方一次。呢個過程唔容易，始終對愛情既睇法已經變左。

分手

係因為佢做錯左件事，背叛左我同埋我個好朋友
最後同個好朋友反左面，我飲大左就同佢講分手

平時同ex相處我都係做下巴位，我本來都覺得無咩所謂，拍拖就係我就下你你就下我架啦，但係佢就好似會變本加厲咁。

佢點樣傷害我都算，但佢傷害到我朋友就觸及到我嘅底線。

你真係咁鐘意佢？你依一刻係鐘意佢，定係其實係唔捨得？我都問緊自己同一樣嘅問題⋯⋯

帽事嘅